求救！應用程式點係大陸安卓市場上架？

一家香港公司，在大陸沒有分公司或者辦事處。他們的應用程序可以在大陸的安卓市場（比如360應用寶，91助手等第三方平台）上架嗎？如果可以，要有哪些流程或規定？

有無巴絲知啊？ 鬼佬boss要我揾出答案

就係唔知先問

其實我都係想知吓先幫你google

感謝！